[突發] 林鄭的終極陰謀

有朋友係有勢力人士，收到風林鄭想借今次整頓丁權同僭建。
大家都知林鄭仲係政務司時已經想搞班鄉紳，但坐上後基於形勢，而且鄉紳有中共人脈，只能暫時閣置，但一直深深不忿。
今次係想借示威者嘅手搞亂元朗勢力，又可以岀師有名拘捕示威者，一石二鳥借力打力。

究竟邊個軍師咁勁諗到呢條妙計？

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

陰謀論夠未

香港人無陰謀得訴求，理撚得佢咩陰謀

我有朋友係外星人添

五毛警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

我都睇好多陰謀論，但我最重視係實際行動，陰謀論或者中計論係令人乜都唔好做嘅最佳藉口。其實你諗深一層麥當勞嘅存在都係一個陰謀嚟㗎，咁你又去買黎食？？咁你咪中咗麥當勞計囉？

樓主 = 林鄭條陰毛